泰維斯：訓練絕不可能比C.朗拿度早到 提前3小時他都在

泰維斯：這還是人嗎

阿根廷球星泰維斯透露，他曾經嘗試過提前一小時，一個半小時乃至三個小時去訓練，然而每次他都看到C.朗拿度已經在那裡了。

「我記得在C.朗拿度身上發生的事情，就像世界上所有女人肯定都會看到的那樣：他幾乎所有時間都花在健身房裡，對此他真的有一種癡迷。」泰維斯對《馬卡報》表示。

「如果我們早上9點訓練，然後我決定8點鍾提前到，他就已經在那裡了。我7點半到，他也在那裡。那我就說，難道比這傢伙更早來是不可能的嗎？有一天我決定早上6點鍾到，然後發現他已經在那兒了。半睡半醒的，但在那裡。」

想知佢個仔第二時會畀佢操成點

已經屈緊同年機，場場入幾球

天份 個個都有 而操練 只係令你可以更長時間 維持係高水平

見 ： 巴洛迪利 , 阿祖安奴 ....

唔操好快收皮

當然傷患另計

永遠偶像球王阿朗

牙朗係勤力方面既天才
美斯係天賦高

佢雞姦條女都係咁粗暴

如果美斯有牙朗咁勤力。。。

其實佢係邊年開始勤力？

應該無人知....因為無人早過佢到場，所以無人知佢幾時開始

06年

梅西就算再勤力都唔會去到牙朗嘅高度

應該06年左右
轉變好大
獌迷由屌佢變愛佢

咁又真係唔會再發育

有冇手足覺得條友有精神病

其實美斯都好撚勁
可以維持成個高峰期成十幾年
講緊由0607維持到呢家2020年
中間仲練成罰球技術
冇咩球員keep到美斯咁

見到樸智星碌鳩之後

美斯有侏儒症......

艾夫拿去佢屋企食飯變咗訓練

阿祖安奴全盛時期真係勁到癡線
腳法速度身體質素乜都有
可惜個全盛時期好短

咁不如直接訓練後睇下有冇走好過

好似係俾傑斯屌佢飲可樂果年

次次睇呢篇文都諗起張良

所以重心低扭得快